<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>聚焦新媒体平台</title>
  
  <subtitle>网罗全球要闻，关注自媒体趣事</subtitle>
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://focuson.top/"/>
  <updated>2020-08-11T05:35:59.522Z</updated>
  <id>https://focuson.top/</id>
  
  <author>
    <name>Lucky！</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>focus on 聚焦：&quot;桥水基金面临损失和诉讼&quot;</title>
    <link href="https://focuson.top/2020/08/11/%E6%A1%A5%E6%B0%B4%E5%9F%BA%E9%87%91%E9%9D%A2%E4%B8%B4%E6%8D%9F%E5%A4%B1%E5%92%8C%E8%AF%89%E8%AE%BC/"/>
    <id>https://focuson.top/2020/08/11/%E6%A1%A5%E6%B0%B4%E5%9F%BA%E9%87%91%E9%9D%A2%E4%B8%B4%E6%8D%9F%E5%A4%B1%E5%92%8C%E8%AF%89%E8%AE%BC/</id>
    <published>2020-08-11T05:30:45.000Z</published>
    <updated>2020-08-11T05:35:59.522Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我们为客户提供的资金比现有的任何其他对冲基金都多。” 2017年，全球最大的对冲基金桥水基金的创始人Ray Dalio表示。2020年初，桥水基金领先于其他公司， 自1975年公司成立以来，为客户赚取的净收入为585亿美元。达里奥的身家为170亿美元，是世界上最富有的人之一。 他在2017年退出了该公司的运营，但由于对他的深入经济分析和他非传统的管理风格（他称之为“基本透明”）的影响，该公司得以形成。</p><p>不过，最近几个月来，桥水基金（Bridgewater）的业绩一直受到影响，并且人们对其管理的真实透明度提出了疑问。 从其在大流行期间一直表现不佳的表现开始。 该公司主要有两种类型的基金：“纯粹的阿尔法”（基于其对经济的预测进行积极的押注）和“全天候”（其中，股票和债券的持有基于其潜在的波动性）。 后者的策略在第一季度损失了大约7％。 纯阿尔法基金的表现甚至更糟。 3月中旬，达利奥先生表示，自今年年初以来，股价已下跌7％至21％。 据报道，他们随后恢复了一点，到6月弥补了损失，但仍比去年同期大幅下降。</p><p>这与许多其他“宏观”对冲基金的表现形成对比。 根据数据提供商Preqin的数据，在今年上半年，这些产品的正收益很小，平均为1.4％。</p><p>由于亏损，加上投资者从其资金中撤出资金，桥水基金所管理的资产从2月底的1630亿美元降至4月底的1380亿美元，下降了。</p><p>全天候资金管理费用低，固定，而且没有绩效费。 因此，纯alpha的表现在很大程度上决定了桥水基金的整体财务状况。 这可以解释为什么公司要裁员。 即使在大流行期间许多企业裁员，对冲基金也很少这么做。 但是在7月24日，《华尔街日报》报道说，布里奇沃特在其研究，客户服务和招聘团队中裁减了数十名员工，据报道，该公司的员工总数约为1,500名。 它的大多数即将毕业的研究生投资分析师的开始日期都推迟了一年。</p><p>桥水基金还与其前联合首席执行官埃琳·默里（Eileen Murray）发生了公开争吵，埃琳·默里（Eileen Murray）于三月离开。 此后，她声称该公司歧视了她，并声称与其他男性同业相比，该公司向她提供的退出方案规模较小。 作为回应，该公司正寻求从默里女士扣留价值在2000万美元至1亿美元之间的递延补偿。 它声称，通过公开谈论她的指控，她可能违反了合同的保密条款。 7月24日，默里女士在康涅狄格州提起诉讼，说她已经遵守并将继续遵守关于披露公司机密信息和商业秘密的规定。 她在法庭文件中声称，该公司使用“恶意断言”来避免支付她的延期赔偿，“这是愤世嫉俗的plan吓和沉默计划的一部分”。</p><p>即使是拥有聪明经理人的对冲基金和成功的长期战略，也偶尔会陷入困境。 许多人迅速康复。 随着美国发生covid-19案件的数量增加，经济继续动荡，穆雷（Murray）女士的争吵升级，但桥水基金的麻烦可能会继续加剧。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;我们为客户提供的资金比现有的任何其他对冲基金都多。” 2017年，全球最大的对冲基金桥水基金的创始人Ray Dalio表示。2020年初，桥水基金领先于其他公司， 自1975年公司成立以来，为客户赚取的净收入为585亿美元。达里奥的身家为170亿美元，是世界上最富有的人之一
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="金融" scheme="https://focuson.top/categories/%E9%87%91%E8%9E%8D/"/>
    
    
      <category term="学习经验" scheme="https://focuson.top/tags/%E5%AD%A6%E4%B9%A0%E7%BB%8F%E9%AA%8C/"/>
    
      <category term="网络文摘" scheme="https://focuson.top/tags/%E7%BD%91%E7%BB%9C%E6%96%87%E6%91%98/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>focus on 聚焦：成为一名学术经济学家的方式正在发生变化</title>
    <link href="https://focuson.top/2020/08/10/%E6%88%90%E4%B8%BA%E4%B8%80%E5%90%8D%E5%AD%A6%E6%9C%AF%E7%BB%8F%E6%B5%8E%E5%AD%A6%E5%AE%B6%E7%9A%84%E6%96%B9%E5%BC%8F%E6%AD%A3%E5%9C%A8%E5%8F%91%E7%94%9F%E5%8F%98%E5%8C%96/"/>
    <id>https://focuson.top/2020/08/10/%E6%88%90%E4%B8%BA%E4%B8%80%E5%90%8D%E5%AD%A6%E6%9C%AF%E7%BB%8F%E6%B5%8E%E5%AD%A6%E5%AE%B6%E7%9A%84%E6%96%B9%E5%BC%8F%E6%AD%A3%E5%9C%A8%E5%8F%91%E7%94%9F%E5%8F%98%E5%8C%96/</id>
    <published>2020-08-10T08:17:31.000Z</published>
    <updated>2020-08-10T08:50:39.599Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>要在美国获得顶尖的学术工作，需要获得博士学位，最好是从一所好的大学获得博士学位。相应地，这需要出色的本科成绩，正确的数学课程和发光的推荐信。越来越多的博士前课程或博士前课程在专业阶梯上充当了新的角色。这些计划通常需要在一所大学进行两年的研究，既是职业变化的原因，也是其变化的结果。</p><p>在获得博士学位之前，无论是在咨询，公共部门还是金融领域，经济学家都长期寻求工作经验。但是在过去的十年左右的时间里，这种体验的性质发生了变化。多伦多大学的凯文·布莱恩（Kevin Bryan）进行了一项研究，研究了受追捧的经济学家的简历，发现在2013-14年度申请经济学工作的人中，没有一个是在开始攻读博士学位之前就曾在学术机构担任过研究助理的工作。在2017-18届毕业生中。</p><p>正式的博士前课程已经蓬勃发展，尤其是在哈佛，斯坦福，芝加哥大学和耶鲁大学这样的精英大学中。参与者清理和分析数据，撰写论文并执行管理任务。作为交换，他们可能会获得免费或受资助的班级，50,000美元左右的薪水，他们正在研究的论文的潜在合著者，最重要的是，给顶尖博士课程的推荐信。</p><p>前部分文章显示了经济研究如何发生了变化。哈佛大学的拉吉·切蒂（Raj Chetty）说：“经济学在方法和生产过程方面都变得越来越像科学。”该组织领导着以研究前工作而著称的“机会洞察”团队。在分析仅允许一定数量人员访问的税收记录时，在他自己的科学家家族的启发下，他从使用兼职研究助手转向了一个类似实验室的团队。随着更大的数据集，新技术和慷慨的资金使这种合作值得，其他人也紧随其后。</p><p>做得好，前学者丰富了经济学家和经济学家。他们有助于进行良好的研究并开拓职业。纽约大学的彼得·亨利（Peter Henry）于2014年开始了他的计划，以增加少数民族的代表性。卡米尔·加德纳（Camille Gardner）的前任医生之一说，这种经历说服了她攻读博士学位，并教会了她学习研究生的重要技能，例如如何撰写优秀论文。她认为亨利先生是她的导师，“不仅仅是我的老板”。</p><p>不过，有一些担心使前研究人员容易受到剥削。学术经济学家们既不会因出色的管理而获得奖励，也不会因被欺负而受到惩罚。芝加哥大学的迈克尔·格林斯通（Michael Greenstone）认为，“如果您行为不端，将很难让人为您工作”。但是，作为该行业的看门人，学术经济学家仍然拥有足够的权力。</p><p>程序差异很大。有时不清楚博士前是学生还是员工。一位前医生讲述了假期的紧张关系。另一个说，他们被告知他们将与教授合作，但是他们得到的自由要比所暗示的要少得多。另一个人抱怨没有足够的时间去上课。</p><p>其他人则谈到竞争激烈的工作环境，这是由一些教授在推荐信中对博士前的排名推动的。不止一个人告诉他要进行统计学测试，直到显示出教授想要的结果为止，并且努力退缩。</p><p>幸运的是，这种经历似乎并不普遍，无法阻止许多博士前研究。斯坦福大学的黄宗和Pauline Liang和纽约大学的多米尼克·罗素对约200名博士前学者进行的新调查显示，只有12％的人表示，他们目前的职位淡化了他们对进一步研究的兴趣。</p><p>但是，尚不清楚前博士在帮助该行业的多元化。关于这个问题的证据参差不齐。接受调查的前7名机构中，性别大致平衡，但只有2％是黑人。与最近的博士学位毕业生相比，他们进入前十所大学的可能性较小。但是他们更有可能来自于前十名的文理学院，而不是该专业一直在追求的多样性。</p><p>耶鲁大学的丽贝卡·托瑟兰德（Rebecca Toseland）等计划经理正在努力提醒各种学生注意他们的计划。有人说他们审查了少数群体的所有申请。其他人正在考虑是否要确保大学生知道要修哪些数学课程。但是，像亨利先生这样的一些人更持怀疑态度，他们担心前文档可能会代表全权证书军备竞赛的另一个阶段。实际上，在接受调查的顶尖机构中，将近四分之一的博士前是全职研究助理，然后才开始任职。换句话说，随着前博士的地位日益突出，前博士也是如此。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;要在美国获得顶尖的学术工作，需要获得博士学位，最好是从一所好的大学获得博士学位。相应地，这需要出色的本科成绩，正确的数学课程和发光的推荐信。越来越多的博士前课程或博士前课程在专业阶梯上充当了新的角色。这些计划通常需要在一所大学进行两年的研究，既是职业变化的原因，也是其变化的
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="金融" scheme="https://focuson.top/categories/%E9%87%91%E8%9E%8D/"/>
    
    
      <category term="学习经验" scheme="https://focuson.top/tags/%E5%AD%A6%E4%B9%A0%E7%BB%8F%E9%AA%8C/"/>
    
      <category term="网络文摘" scheme="https://focuson.top/tags/%E7%BD%91%E7%BB%9C%E6%96%87%E6%91%98/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Make a wish</title>
    <link href="https://focuson.top/2020/02/20/launchissue/"/>
    <id>https://focuson.top/2020/02/20/launchissue/</id>
    <published>2020-02-19T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2020-08-09T00:46:20.549Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="/images/wish.png" alt=""></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/wish.png&quot; alt=&quot;&quot;&gt;&lt;/p&gt;

      
    
    </summary>
    
    
      <category term="杂谈" scheme="https://focuson.top/categories/%E6%9D%82%E8%B0%88/"/>
    
    
  </entry>
  
</feed>
